毒撚巴膠通宵秒回

我開

#2

ok

YES！

55555

1001

上 上 上

home office 本身應該好正
但係出邊乜嘢都收晒皮 好無聊啊冇嘢做

個邊有咩特別

而家咪乜嘢鋪頭都冇開 係你諗到嘅都冇呀！

除咗超級市場 日用品鋪頭 麵包舖之外。。。

上個禮拜二三開始已經係咁，應該仲有排捱

咁巴打平時有咩做

打機未

我係絲

呢一兩個禮拜除咗有時真係認真做嘢之外

做下瑜伽 睇吓書 煮下嘢食 瘋狂浪費時間睇YouTube 有去過公園曬下太陽

對上一次見啲friend已經係上上個星期六。。。

聽落好寫意 唔怕寂莫既話會好爽

但我就係怕寂寞
所以搬左去男朋友個城市到一齊住一排先
捱過依2 3個禮拜先

有冇人玩

要等789條友落堂

有男朋友
我毒撚未試過無女

789可能未瞓醒呢

未試過有女定係未試過無女

現形喇咩終於

打錯姐 掛哥 唔好屌我

講出真心話

繼續圍爐吧

係咁架喇佢 不過我愛佢

聽講上緊堂

忙左成日

柳柳

No homo

幾點收

好乖

德國而家好似係排第五嚴重嘅國家
所以有時我睇香港嘅新聞 對比起呢度。。。

我哋之前冇人諗到會呢邊爆得咁犀利
我有啲friend喺呢度訂咗100盒口罩寄返晒香港，結果就係而家我哋呢度完全買唔到口罩。。。

佢扮。。

掛仔心情點

5分鐘後

目前都幾好 反而我有啲唔慣

跟住返屋企休息

出去呢個圈 其實唔難識女

很好

係咁易就好喇

終於去咗買嘢食

去邊識女

可以有幾難😂

咩野食

我又要

冇 自己心態都有問題

lkf啦 有46姐姐比你插喉

你好

lm

呢個時候要老蘭 醫院可能安全d

Long time no see

46姐姐 風韻猶存

two days

你好點樣稱呼
我今日第一日嚟

Mama

樓主970X係咪港島師兄？

We miss u

邊間

Hug

初次見面 幸會幸會

我屌

屋企附近

佢on9仔黎

想食

溝女

好味😋

估下幾錢

好靚仔wor 實好正

講還講仲要貼相

38

Dllm

慣

又有 屌

43

任屌我好mood

咩叫又

屌 食咗啦？

我唔想孤獨

收皮啦仆街

18碎 卜卜脆

其實幾開心 慣咗就好難返轉頭

哦 你唔要我喇係咪

靚仔大曬 毒撚走先

錯

可能因為要成日屈係屋企掛 前排我都冇野
通常都係夜晚突然寂寞下

食埋你好冇

你唔要我就真

正

前晚打機又唔上線

打咩機

佢食野味 有肺炎架

好肚餓

慣咗自己一個

男人呢男人呢男人呢

Dllm 約咗你咁多次mk見 都放我飛機

冇人會慣，純粹逼出黎架姐

好彩仲有連登

習慣孤獨係每個人都要學習

快啲去買嘢食

屌你老母但係連登冇聲

陰紅聯盟

享受下一個人自由自在

去上堂啊

真係會習慣架
反而有人搵會唔慣

都係嘅 唉
讀好啲書寫隻ai陪自己吹水好過

有愛

原諒我 前日有啲事

真 多謝大家

開通知？

好彩仲有班雀陪我

又溝女

愛你

冇啦 啲人比我推走哂 其實
我都唔想。。。

呢個post好有愛真心

原來我平時會靜音⋯

無錯

唔影車嘅巴膠
Hi

no

li度既爐好暖架

Next sem先讀ai course
關唔關事架

冇，衰撚左姐嘛

呢兩日？ 我陪你衰

將呢句轉達比馬馬先

U絲

因為好多人起

xoxo

咩雀

冇 變返好朋友姐
兩個都好灑脫
不過我有啲啲唔慣 暫時
但又冇乜唔開心嘅 做好朋友係最好嘅結果 （唔考慮我嘅私心）

愛情鳥

me 麻雀

ohshit 慢慢黎 有好過無

總比一個人好

Ok原來係你

食食下冇晒心機

唔清楚 但我唔想再掂

無事嘅

應該就快食飯

今日開始有我

要做啲咩架

佢唔需要我

咁早？

叻

咁比我算啦

又屈

早啲食好啲

晏晝食左好少野

講事實

你調整好心態先啦

我啱啱先食完我今日第一餐

應該仲有一個鐘

食左咩

對話機械人？

邊有 明明就你唔理me

你岩岩醒？

屌
你啱⋯⋯

兩包餅 一個粉絲 半盒糖

我都未番到屋企

一個鐘

咁少邊句

我一個鐘前收工

我仲以為ai係一堆數黎架添
純粹將啲data入落去 好似塞知識比佢咁

邊夠

有雞髀食 好好

我做緊摩西做到我冇晒胃口

因為我懶

how

有fd今日都比人fdzone 明明係條女收兵

ok 又一個藉口

識嗰個燒味嘅人
鴨胸加雞髀$25

快啲返屋企食飯！

fd 係男？

紅海

懶得煮

都算係掛 一問一答

開解我練下手

好抵食

屯門Vip區幾時cut車

外母都無煮我飯

收兵嘅 我建議咪同佢再做朋友
我之前試過，斷左 仲叫我同佢傾電話
屌佢老尾

爆就要等到下個月中
只敢碌吓連登

不嬲唔籍口

不明

係呀但係個代價係晏少少要帶嗰陣隻狗去搵佢

Plan好架喇 咁啱我有讀數
行AI , data果邊應該 handle 到

我樓下單餸燒味飯都25

對

我會外賣

你件衫咁難除

上個月用左51gb

邊度

下世 認真

傾下電話姐 熟下熟下就fwb架啦

舊校街市學生雙拼飯加炸脾連嘢飲 32

最憎嗰啲女人

係呀仲有碗湯

好傷心

老豆整緊肉餅

t shirt姐

無限plan la

點解咁平

唔掂 比佢傷得好深下 扮唔到冇野

買數據？

自己有手有腳

你加油 我琴日就同左佢講byebye

我係無限 爆5GB就好慢

唔想食茶記 自己一個又費事foodpanda

我好唔開心

冇啊 我都係見步行步 可能讀讀下又會轉
Major 果邊都未搵到真係有興趣嘅位
數就有

諗起都好想喺中學附近食

我係到 冇事的

真係嬲 同人哋拖埋手仲話得少少好感

比張紙巾你

無機了 著校服買先得

Whose is my rose dude

平時嗰啲好貴？

呢個世界真係好多臭閪
男人都係嘅 但男人唔知點叫

無藉口搵佢了 屌佢老母肺炎

Whatsapp 傾囉
打電話都得
Skype 住溫書
前提係要佢肯

佢呢啲先係真正收兵

着pe衫我成日當睡衣着落街

你話係咪嬲！

臭9

安定

叫人渣

傾乜柒
大家都係摺毒好難發展

件pe衫好柒 不了

臭雞黎 屌
通常呢啲都唔係好靚 但好撚識姣仔

但我朋友唔覺 唔爭氣
仲話條女唔會咁做

人渣 男女通用喎好似

以正苦手段 難啲喎

咁你做主動啦
被動嘅人 都好想搵人，但唔敢咋
前提係。。。佢有好感
但唔反感都好夠

唔算好靚 好厚粉 仲要同我讀同一科

我果時 都係咁樣講
屌柒身邊啲朋友，同老母鬧過交添
當局者迷係真

同埋，女人直覺好撚柒準

佢自己真係唔會覺得
都唔明點解咁蠢

毒撚表示：好難抵擋姣仔

咁咪啱

有冇人掛住我？

MVP

又夠鐘上水

都話女人直覺好準㗎啦
旁觀者清啊！！！！

不過都要佢衰左就知咩事

真係好想一把車埋去
佢幫條女諗啲藉口搞到我完全唔想理

不讀就廢事煩到人啦

就係呢啲
純粹識姣仔 唔要面姐

男人b

係。。。 呢個真嘅
但要學 有啲好高招架
即係識玩

開完po就潛仲係咪好樓豬

用水淋佢佢都唔會醒
真心好多呢啲人

收咪有得佢收 我成日都話 邊有人咁傻剩係溝一條女

我，你自己拉上去睇下

叫我？

唔好話喎 你要多謝佢先真

話說鍾意嘅男星有大把
女星真係一個都無

男女男啊！！！！！

叫外父等埋我
今晚呀細係咪度

你威

3P=嬲

唔威
佢唔覆我

酒啊

點解會咁㗎
不解

係呀 唔仆過唔知痛

唔係

佢係
其實好多人都係

who except singer

屌 佢不讀你嘅 你都要知咩事喎

又jm9

不要太認真

走開

抵你

真無限

冇 你希望佢唔好仆得咁傷好過

講埋嗰啲理由根本唔成立

係

讀讀好耐無見

可以foodmama

佢係外賣專員

MVP我啲男仔friend都覺得佢個樣好唔順眼
話佢好乞人憎

唔知呀 唔想用腦諗

我都係咁

躝

哪有錢

不過就算跌過都未必會反省

吓，有無number俾我

唔會 食左咁多年

唔好咁快上心就真 學緊了

好撚惡

冇酒啊

相由心生 係真架 我覺得

唔好嬲

抵

咁佛系架咩

我要膊頭

咁我退場 sorry

試吓原諒我

好熟面口

good

歪

大家樂47
燒味店38
金記冰室65

因為我好囉

都係果句 臭你又奶

下

好麻煩 等佢搵我 雖然無可能

全車靜哂

咪吓，認真！

佢講極唔聽

多謝佢 同埋嗰個收兵

召喚已讀

香港人好大壓力
尋日有個客話
佢踢踢下波 借d意打9對手

呢啲套路 佢真係唔識架喎

返工忙嗎？

where

我想食嗰陣 外賣專員都繁忙緊

我搵下先

短褲

我覺得好不可思議
最緊要friend星期四

我好少去了

人係後知後覺架啦

有心事都夠

嬲佢點解咁蠢

男人老狗做被動，屌你啦
最理想係 一時被動一時主動

我冇承擔的

都冇

笑左

你等佢正式收皮果陣陪佢好過 果刻係好撚柒需要人陪嘅

恨我旁觀者清竟迷失去路

收兵就不了 屌佢

咁都記得

笑死，尷撚到

聽日

好麻煩

hi

只可以講 唔岩味算

忙呀，所以先潛得咁勁

ok 拿 嫌棄啦

全個人都係

199開心使用

等你

銀包1.9都無

我都冇

咪玩喇清

咪撚溝女囉

你有兵

唉 但啱唔啱都要試過先知

唔撚溝喇屌 block

收左皮又打嚟但一早叫咗佢

佢哋好蠢㗎

#113

係喎佢又好似冇咩價值

佢話佢呢幾日忙到冇瞓覺

冇付出感情咪可以走得快 放得快
感情冇可能一直理性

要唔要試下仔？

諗起都覺得辛苦

其實佢要係個loop入面真係幫佢唔到 救到既 只有佢自己

點指兵兵就有份

我撚貓

下次直接屌柒佢啦
但唔知佢係咪呢類人
我就係果啲比人屌 就醒嘅人黎
即係要人踢先郁

毒L最忌諱ff

學生妹先正 童年回憶番晒黎

唔係掛
寧願佢多啲精神 咁樣可以快啲 易解決啲

好 聽日想食譚仔

@970

都唔知食左咩搞到咁蠢

所以佢話佢自己魔冇晒 幫唔到我睇

聰明豆

執迷不悟

umm 好睇條友處事會唔會拖泥帶水

聽日應該得嘅 佢都講左星期四

想睇貓貓

我話佢就用1000個理由駁返我

王菲

可能年華老去緊

老母打緊佢

咁冇 等佢收皮好過
我比人收兵果次都係咁
個女仔話 未見過我咁嚴肅講野 佢驚左

但係佢前日同我講話星期四打後

都要等 真係寧願佢最佳狀態幫你 真心

可能係白痴豆

人地一陣一句 salute 成隊出晒黎 嚇你啊

唔跌過邊識痛

會咁就輸左一半當你冇感情嘅時候 幾絕情都得

你有排

用緊啦 1.9 番屋企

走過 才知道
你們要去的地方不一樣

點指兵兵

又打？

佢都幫咗我好多

過期聰明豆

標準被收兵嘅態度

又屙 真係
愛莫能助

都係架 最緊要佢係唔計回報

我有沒被收兵

冇下次啦即刻 佢講嘅我都會聽
女人直覺

好驚想睇閱兵儀式 好似金正恩嗰啲

依家要排定老人院

咁我去邊

508

唔止食壞腦

Hi

無玩，好撚認真

佢靚d 定15000空姐靚d

yes

就黎辛苦完

話左掛住你。。。
屌其實召喚左好多日

咁就好

巧kai生

梳我會努力上水

咁又唔洗

係囉又唔使俾錢
但係好神奇

唔覺

其實啲男仔你同佢傾計傾耐d佢就覺得你對佢有嘢

係咪腸胃唔好

冇

緣份嘅野

等我數人數

有人係咁 但我唔會

邊度黎

睇下傾咩啦
有好多曖昧野嘅話又真係唔怪得個男仔嘅
不過純傾咁諗就。。。

重點係咩種既士兵

毆氣 無計 打佢一次屙一次

點解咁講？

碌上去

就算唔傾啲乜 只要關心佢一句就覺得你對佢有嘢

其實可能無野搵野黎講

佢應該乜都有

咁可能係佢發脾氣

冇人諗過會突然咁樣

心裡太清楚了 其實她不愛我

有好多都會咁

咁癲架咩

炮

我而家講緊係純粹傾偈

原來我冇睇到

係 果日我都呆撚左

講出左我心底話
明明係朋友咁樣問候一句

咁條友弱智啦

慘到

我係

9up味算

牙秋

原來她未曾忘記過

正解

真 其實只係順便講一句

機關槍

但你又留意到

跟住話佢前晚睇到咁多野都我都呆左

成件事好誇張 我覺得。。。

話說佢IG 多咗一個following 但係冇多followers

有人就點講都feel唔到
有人就你講一句就以為有feel

閑話家常都可以會錯意

等至少知道成件事 都係好事黎嘅

我覺得佢哋那來的自信

對唔住囉

唔好中意我啦

隻仔咁快手

只係好似強調多一次二月嗰個人講嘅嘢係啱

離去你 遺憾留在千千哩 仍然掛念你 奈何她跟你一起

佢叫你唔好 果句真係

幫下人 積下福 等人唔好係你落難踩多腳

同埋唔記得同你講
嗰一日我friend話用佢人格擔保佢而家一定冇第二個

嗰啲真係嚇親人

好似玩緊自己咁樣
有啲人其實唔使講出口 大家都知道大家有嘢

但咁咪即係為左回報而幫人？
不過諗咁多做乜鳩 傻嘅我都 隨心咪算

仲要二月個個都話佢係俾嘢搞緊

咁就好了

唔小心誤會咗姐

肚痛cda又出現

準到傻 頂

係呀可能係我一直錯怪咗佢

但係突然間同你講話我對你沉船
真係會嚇親人

對 唔好白白幫人 最緊要係 希望你出事 人地唔好踩多腳就夠

但佢今日25號

咁又冇 諗係好正常嘅

自己一個
冇開心冇傷心 good fit

因為唱左出黎

呢個都啱嘅 有時真係會咁諗
不過幫人真係好開心 但真係要搞掂左自己先 太不智

唔好拖點拍拖，梗係拖下試咗先

差唔多架喇

是我敏感

真咩 一刻都冇咩

誤會戀愛降臨

佢呃你

Btw 原來你地果時真係覺得我會得米架

過左幾年你就明
呢d所謂感情情緒好無謂
好哂時間 會唔會睇得太開

幾時拖我

咪屈

會
我真係覺得我冇可能做到

從來沒有

好驚

都好，當上左一課

掛仔，一間就到970ig dm me我上水搶

真係尾

再磨下 柒多幾次就明

我地陪你嘅會

屌你

希望唔洗柒就真

唔開心
本身話諗住去買動物之森玩
點知冇貨

拖手定拖延先

hunta?

報到🙋🏻‍♂️

你無感

唔強求好啲 通常唔求就會有
好撚奇怪

冇事嘅

Wtf are u talking about

你好 溫左書未

做咩搶我地對白

食緊紫米露

嗰啲先係夾唔夾唔好一齊

你又諗多

岩岩溫左兩個鐘，依家食飯上水

真

好好食

分啲勤力比我啦。。。

我覺得你其實同嗰個人只要講咗幾句
其實大概你都會知道你同佢係咪同個世界
同一個channel
唔啱傾只會嘥時間

可唔可以心動返次

好似睇戲啊🎬

買咗四碗 好正

嗰個頻率真係好難講
唔同世界就feel到差啲野

它說它累了 動不了

真。。。 唉
太解釋唔到

買定自己煮？

YES CLS she would reply me in unexpected situations

其實都係懶了，人地同我一樣時間可能已經溫好多😂

av code

想幫佢急救

我依家可以名正言順屌柒你偽毒了

唔係嘅 你可以溫得仔細啲呢
亦有啲人溫都唔溫

ai

簽左DNR

係呀 價值觀都好唔同
講幾句你真係就知道啱唔啱
好憎啲人講嘢唔同頻道 好煩

微電影

dafuq no

買

同一個世界都可以一齊唔到
都係講緣 同 時機

嗰啲無感情

冇得咁

唉 但呢個世界好難搵到啱

睇嚟我同你諗嘅嘢都幾相似
有啲人會覺得傾落先會知道啱唔啱傾
但係我覺得唔係

sync到諗多左太多
想得太多

真係好難

冬冬又教識我一樣野

睇左食左四碗
諗緊星期六買碗仔翅定紫米露好

俾佢休息下

碗仔翅公仔麵

Y not both

睇嚟講啲嘢就知我同你mindset係同一類人
不過我內心真正世界唔會畀人知

自己一個食唔曬可能聽日煮紫米露

點解加公仔麵

休息一秒

其實我溫熟曬了，不過係搵野做下溫下keep住狀態，原本expect 無延遲溫曬了，搞到依家要繼續做識既野，做到5月考完dse為止😂

拖欠

叫我大師
萬歲萬歲萬萬歲

紫米

Hello

佢表示呢個世界冇咩值得佢郁

下好好食啊
以前小食館賣20蚊

又做乜

溫下其他科？或做多次都好

又唔係出道singer 靚女咪得

聽日係咪去自爆

唔俾人知都係件好事

支持

因為執埋今個星期屎唔洗要執

依家係諗住再做多次，不過會有啲悶😂，一直圍繞住課程內既知識去溫，希望5月尾就可以結束依個咁悶既操練😂

咁樣實5** 啦屌

咁睇得起我咩😂（雖然我都覺得有機會5**🤓）

唔自爆
去受氣
屌

付出收穫正比嘅

又想訓

誰能望穿我 這種堅壯非堅壯

你一日要訓幾多

我今朝7點幾先訓得著

7點幾就醒左

你太吸引

咩又

唉

打死我

你啲男人真係好撚煩

我好攰

我俾你吸引到

幫我打死佢哋

我會
我睇男人唔順眼

最好令佢哋唔好出聲

做咩鬧人

對唔住囉 我煩親你

我唔出聲架

Halo

典

我用我碌鳩塞住佢把口

好撚煩
唔撚想受氣

你反省下啦

有時未必既😂

今晚打不打g 十點

好

大大碌

邊個

呢兩隻

有邊個

me 讀讀

ok 我份人好簡單 有讀讀我就玩

依加差一

心痛話玩 不過佢經常飛機

10點？

終於可以抖下

唔驚你

carry 你

召喚牙痛

你標曬汗喎

晚上好

多多指教

okay

佢一個係我哋兩個

等你帶住我

唉 返工好撚chur

我呢我呢

搞咩

諗緊你兩個點死好

歡迎加入真毒行列

食完藥又喺度攤屍

幸福

唔得真係好痛

通常女仔m痛個陣 會想男仔做咩
絲打過兩招比小弟傍身

我負責好多野既 前排工作效率太差 差d俾人抄
咁呢家仲有幾樣野未做哂
咁有個朋友入左間公司 日日講我既工作未完成 話入黎唔係想代替我個位

我地每日都要係個group報告自己今日做過d咩
個朋友成日話我寫咁少 d野又未做好

屌咩 我真係好撚多野做 上司有d秘密任務俾我做 唔通寫埋落去報告俾大家知咩
好撚大壓力啊 日日係度講我就黎俾人炒點點點 又八掛

唔好叫佢飲暖水 用暖水袋 因為係冇撚用
買啲甜嘅嘢例如朱古力咁樣俾佢會好小小
太痛嘅話幫佢買定止痛藥

比啲空間佢
叫佢飲暖水 抖多啲

但係你同個朋友熟唔熟？佢本身個性格都係咁？

學到野了

叫佢飲暖水 唔係會仆街咩

不過如果見唔到 咪仆街

止痛藥來講我覺得買呢兩隻會有用
如果條女叫你買M巾 我覺得唔使怕羞 真係要幫佢去買下 因為有啲人真係會辛苦到好似就嚟死咁

識左幾年 其實唔太熟
我自己知道我有好多缺點 同時成日俾人感覺唔夠責任心
但係老細果班知道我好做得野 係時間控制上唔識分配
佢好似好撚得閒咁成日問我點點點 話俾左好多時間我
問題係我好多野未做完

坐車買俾佢囉

未試過叫我買 反而係佢會放定一包係我度

見唔到就自己大概記低佢幾時嚟M
咁係佢嚟M之前你見到佢嘅話 就買定啲朱古力或者糖比佢先包保有用

我仲諗緊咩止痛藥 又學到野

不過真係好辛苦

條ex m期到依家都仲記得

咁貼心 實溝死女

必理痛嗰隻幾好

Wtf

Ok can

???

屌你老母

你都識講佢好撚得閒成日話你乜乜七七
但係佢又唔係你老細 我覺得真係當佢唱歌
重點係你都覺得佢咁得閒 佢咁得閒嘅原因得兩個
一係就係個老細唔重視佢唔比野佢做
二來就係佢自己偷懶
咁一個人得兩隻手 唔係有二頭六臂
每個人嘅能力都係有限 佢自己要你做超人係佢嘅問題 呢啲咁嘅仆街當佢係痴線佬

十點啊

真係幾好
同埋買M巾呢買貴啲嗰隻液態m巾會好啲
因為用嗰陣係冇咩感覺

但係有時候會有delay 個女仔如果壓力大嘅話通常會遲啲

唔理佢又唔得
成日話我態度唔好 我完全分唔到心俾佢
其實我一直當佢唱歌 佢成日話我用忙呢個藉口
屌 咁真係忙冇時間嘛

好難唔記得

返屋企了

delay 個range上下各半個月 一年躁足十二個月

又學到野了 之前無記過

學完畫畫？

點解唔理佢唔得先？
是但搵啲嘢hea9佢
咁你自己都知道你自己真係忙緊冇時間
係實實在在咁樣做緊嘢
我相信你老細都見到
佢又唔係你老細 真係當佢唱歌
或者當佢係嗰啲好嘈嗰啲雀仔Billy吧啦

不過做女人真係好辛苦

仆街仔黎

我都係啱啱返到無耐

男人m期分日夜 入夜就黎足十二個鐘

究竟男人爆丸痛啲定女人黎m痛啲

我唔知喎但係我以前成日踢佢
佢就話好撚痛

咁事實上佢同我講緊野
唔通我真係唔理佢咩
佢又唔理解我做咩 所以係咁煩我
雖然佢只係同事 但係都要俾返d尊重

係痛到頭昏腦脹訓喺地下幾分鐘出唔到聲都似

爆咗幾粒？

係啊 你又記得嘅

去咗邊度玩

但係你忙到咁樣仲點有精神應酬佢
你都識講佢唔理解你淨係度煩你
咁如果佢唔理解你地同佢講幾多次解釋幾多次都係冇用
佢唔尊重你嘅時候點解你仲要尊重佢呢
尊重係雙向

我試過撞到下面痛到我仆街

無比人打過

屌你好撚痛

唔知啦 總之中學有個低form俾人踢到出事
好似真係生唔到仔

自己跳欄杆試下

有次我同其中一個老細講過佢好撚煩
老細都叫我咪撚理佢
我只係搵唔到用咩方法叫佢收聲

油畫

認真呢

真係咪撚理佢
我諗到一個方法比較溫和冇咁仆街
就係當佢同你講嘢嗰陣你請佢食香口膠

本身都一個人架啦 唔慣乜柒喎

呢個時候仲問我出唔出去飲酒

因為人係群居動物唔係你的錯來的

懷疑你想笑鳩我

收工收工

從不喜歡孤單一個
可惜偏偏孤獨一個

低form仔最鍾意憨憨鳩鳩咁

繼續做好自己本份
根本冇時間應酬佢

算啦
本來無一物

你唔係學油畫咩？

恭喜

算
我未夠好姐
定係我唔應該咁摺

記憶力好

hi b

朱主席？

個個都係
我真係好撚好恰

係囉你自己都識講做好自己本分加油

如果做到咁豁達嘅話我應該做到釋迦牟尼

咩啊 明明我就唔係咁既人

我好正經架

等咗好耐

我on9仔 認同請分享

係啊畫勁耐先畫完一幅

你諗下點解會記

唉 要啲時間習慣下
不過我都知呢種感覺會持續落去

Same

我冇

快啲返屋企

有咩所謂 自己滿意咪得

傻啦 有啲人標準set額頭咁高
幾好都達唔到對方標準
做好自己咪得

好耐冇見

叻叻

我冇走音

呢度有冇人信

想召喚原樓主

屌 我都成日受氣

好難做得好 講真
有啲位 我對自己好高要求

我都唔知要持續幾耐

一周不見 如隔七天

會畫到燥

屌

過到自己個關未得
高要求唔緊要 最緊要係合理而做到

買咗兩桶雪糕

its a rap song
Ching Chong ling long ting dong

就到970=time to shine

white trash播毒

屌你老木

其實用咗好耐 起碼九十年代就有

唉 好攰

屌你個冬

嗰啲tiktok white trash users

me心累either

好撚辛苦。。。。好攰

not only them

呵冬

打死我好無？

我唔明點解佢哋要舔廁所板

attention whore

有名你叫white trash自以為高人一等實質比黑人仲撚蠢

個腦飛咗去外太空

真係垃圾都不如我唔明抖音有咩好玩

skr

老母碌緊

我又想見宇宙了

放完電好撚攰

點樣見先 有好多種方法

我阿媽都好鍾意睇嗰啲內容農場

Lot

乞

直接d啦

廢文

[/member]

佢喺度睇嗰啲動物片

當訓練耐性啦

好渴望有多d時間
成日去到夜晚10點就勁眼訓 第二日勁遲起身

收工紀念一下

都係，越大越識set目標
只不過唔知點解依家唔太提得起勁

紀念d咩

ok 呀哥今晚聽晚都唔係到
可以自己一個⋯ 想做咩都得

time to hit j

唔了

極樂

why

做咩

有啲寂寞感 少頹

買左新game
依家下載緊

what’s it

38%

動物之森

未聽過

好想知

6 more days to go

以前有冇玩過Nds？

時間係公平 就算你有錢冇錢都好每個人每一日都係得廿四小時

冇
細個老母唔畀玩呢啲

有新update 有個人幫我

how’s it

咁冇聽過都唔出奇嘅
總言之呢一個game正
佢算係第一個開放世界遊戲

好似gta嗰啲？
痴撚線第一下打左gpa

大家畀我自己post攞970thanks

佢唔係打打殺殺嘅
係類似育成遊戲咁樣
係個地圖入邊你做乜都得
可以儲下野咁

968

誤打誤中都中970笑撚死雖然柒咗

屌剪唔到

無眼睇

冥冥中自有主宰

唔要

我都慣

想買

970已攞

推

跟住佢同佢個朋友都證實佢係被嘢搞緊
同之前二月嗰個人講嘅野係一樣
冇諗到呢個時候會有人幫我

我慢左

少攰
新post見

Eshop幫到你

都話have faith in yourself

點解個個都係到講自己另一半點點點點
而自己就係連識女仔都失敗嘅人

我真係好辣殺

臭貓唔好揾我攝時間屌你老母信唔信我上你屋企屌柒你我有你地址

只係終於意識到係呃唔到自己
So fking creepy man

佢應左你未

brother , I am here with you

我陪你

拿倫真係好撚型

盡其在我

應左
唔屌唔得
過咗deadline no any other excuses

問心無愧

話咗佢之後有咩解釋

忙

屌你老母我好幼稚呀

忙佢個頭